如果上網填張form（唔洗出錢），有1萬份之一機會贏100萬，你做唔做？

選功能組別就好似上網填張form
成本接近零，成功率低，但係一成功就好大得著

班五毛白票黨最鍾意日日loop你(成功率低)：得一萬份之一機會贏，你覺得你贏到？

但係完全忽視低成本同高回報，迫你做唔理性嘅選擇

1400萬分之1機會中800萬都有人比錢買啦

樓豬 好耐無見
牛定熊？

1萬分之1其實都幾大下